夠鐘啦！7婆都唔出聲嘅？？！！

聽日政總見！

<聯合群組聲明>
自發行動｜各有各做｜遍地開花

四大訴求
一：撤銷示威者控罪
二：追究警隊濫用暴力以及權力
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

截止下午五時，特首林鄭月娥仍未就香港市民的訴求作出正面回應。在此我們呼籲關心香港的各位於六月二十一號早上七時起一同參與並展開全面不合作運動，直至訴求得予回應。現提出以下幾點不合作運動建議以作參考，實行遍地開花、全民參與：

1. 注意交通安全，保持良好公民態度使用公共交通工具或駕駛車輛。

2. 全民野餐，地點為立法會外，如人流過多可前往特首辦、警察總部及禮賓府等地進行野餐活動。

3. 罷工、罷課、罷市，如未能參與三罷亦可按章工作，保持專業態度。

4. 遍地開花。如果大家身邊都有很多朋友，不防在6月21日相約在18區不同地方見面。30人一組，記緊用手機留下重要的一刻。

5. 專業人士可從法律途經正式追究警方濫暴，幫助警隊剔除害群之馬，呼籲律師、記者、市民齊合作提供資料及專業知識。

6. 參與形式眾多，可以慢慢諗清楚大家對香港展現愛的方式，不用心急，621不是決一生死，未來幾日陸續有來。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政